Lexus IS一問

話說小弟攞咗牌半年，keep住揸咗3個月車到，人在外國需要買車代步，個人幾鍾意Lexus is係例嘅，本身打算二手買架15年250 f sports 嘅，但又有朋友話咁不如買200t，咁我自己就上網搵下資料又問下人咁，大概知道200t比起250排放量低，快少少，扭力大啲等等，但又有朋友話揸250駕駛樂趣大啲咁話喎，自問小弟真係完全唔熟，所以上黎問下各位師兄，希望有揸緊或者熟路既師兄解答下，感激不盡。

同埋直4turbo同V6又有咩分別同揸上手又點呢？小弟真心唔熟，希望有師兄可以指點下迷津

去試下咪知
個個人要嘅感覺都唔同

唔該師兄，黎緊都會準備試，但都想清楚多少少，安心啲

Is250未試過答你唔到
但試過200t我就覺得唔似245匹
Lexus tune到好線性
避震都偏向軟同舒服
個人覺得冇咩駕駛樂趣
c250都係一樣
係得個FR佈局可以J下
同級車328i/330i會好玩好多
原裝sport避震已經幾企下
Msport我覺得直頭幾”飛”得

但一講到內籠 做工 隔音
一定係Lexus同Benz完勝

個人覺得新is 個頭仲核突過舊款 但直4 turbo 都幾正既，試下車先

利伸 428i msport

v6好大咬 用耐就覺得4缸turbo襟玩

利申: 香港用家

但IS300 係味都比較食油

好靚wor F sport
各花入各眼

加粒電會比較好

f sport型到痴線 不過想買大皇冠

無揸過IS, 但有上代GS300同今代GS200t f sport可以分享下。

GS300行v6，加速好線性，感覺好柔，中尾段有力去，同好靜。揸得好舒服。但起步同畀油反應唔算靈敏。

GS200t行turbo，起步加速油門都反應好，去到高轉就無300咁靜，但要駕駛樂趣呢架會多啲，f sport仲有sport+較硬震。

sales話而家部300即係200t
早排試過真係好撚柔
個加速仲柔過c仔
平時行車可以長用sport plus
唔用真係唔好話245匹,連200匹都唔覺有

is200t / is300 雖然行直4 turbo 但車重返少少
利申：is200t F-sport 車主，sports/sports+ mode 行大半urban 油秏～9km/L